[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(17)

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kwanjaijai
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himto @hohinhimtosss
VO @samm0123

李棟旭巴打

Strong po strong hold leave mine big name ❤️

美國🇺🇸

頂真係有尋求無悔新生活

尋

追求

yes! be the first

幅圖有聲

尋求

無悔

西遊記行山廣告幾好睇

_ _ _ _ _ _ _ , _ _ _ _ _ _ !

：尋求......

真生活

好煩

Terry

咁深刻，梗係要有啦

可唔可以頂置埋98號果張半自轉圖？

Terry!!!

有冇人記得彈琴又假，電音定唔知乜又假
英國留學個個假狗公子
點解咁都入到，讓返個位啦屌

後半句漏左個停頓

求

呢個煩啲定真生活煩啲

AFCD D廣告係好正

見到個樣都有聲

_ _ _ _ _ _ _，_ _ _... _ _ _！

Btw 今日行旺角好似見到尋求無悔

ting ho
like都係假

大姨媽

Jan 好可惜

KEN刀

cow！

復活個d都FOUL晒佢啦
noeyec

kentO 好撚樣衰

無

Edan please!!!
大姨媽please!!!
Terry please!!!
Mark please!!!

xxxxxxxx kyle
xxxxxxxx social

好想睇Kyle rap

揀佢啦
幾好聽丫唱得

比Juno入啦

救命啊

聖誕嬲呢d真係拉票喇

又唱多次

正話唱呢首咪幾好

大家好 我係cow

悔

尋求無悔真生活, live, learn, fun!

唔好再喊了！！

見到kento個樣就想

淨低係復活區個D都好似古古怪怪咁

清唱ok wor

Mark

Pa係咪入咗圍啦

啲嘢唔好再行啲？

terry呢

我歌故我在 識貨喎

唔嬲豬咪幾好囉

又喊

復活區組c team 撼贏a b team

有幾厚臉皮先做到咁

Terry番嚟啦

咁唱咪幾好囉！

可唔可以俾佢入

Kento咁撚似個YouTuber lemon嘅

Mark啦

收聲啦Alton

本身都好鐘意alton
但咁播法都開始覺得好煩

燈燈燈燈 燈燈燈

黎啦黎啦

一早入咗

黎了 黎了

嚟喇嚟喇

收皮啦

煩膠

kento!!!

睇到煩

走啦屌你老母，你好煩啊

mark

胸笑

下個post應該放番怪獸公司里奥仔吉祥物

走啦 真生活

比佢入真係唔想再睇

收皮啦好嗎

Viu係咪想捧alton點知fail

KENTO好快播完左

靜啦Alton 屌你老母

群腳仔

男人老狗成日喊

Alton屌你老母臭閪啦

自己買機票去美國啦

又剪咁多時間畀佢

快d買張機票比alton啦

遺言？

喊喊喊喊真生活

屌ALTON咁長既

我好清楚自己做緊乜嘢

好撚煩呀屌你

又來

我本來ok佢

頂住唔好喊
喊更加黑人憎

..

救命打晒冷震

Alton好嘔心

Alton太煩 真心唔想佢入 實在太煩

屌其實唔關viu cut片事
呢條友真係好煩膠

真係有美國

佢個樣硬係怪怪地

兩樣嘢一定要講
尋求無悔真生活
live, learn, fun!

你哋三個一齊收檔啦
好撚煩啊

自己買機票啦屌你老母

美國
1賠1.001 中

好煩...

我到而家都ok佢

食屎狗喊包

屌 一撚定係佢啦 洗唔撚洗播咁耐呀 收聲啦唔撚想知呀 冇人想知你去唔去美國呀

死撚開啦痴俐根

屌 kento都有打手

主角劇本

笑到仆街 成個post都屌Alton

唔會掛 咁loop法係人都覺得煩膠啦

佢依家個樣都好黑人憎
就喊就喊咁

D剪接好偏心

咁都比佢入

尋求無悔真美國，路漫長也靜待

去美國…去美國……………

其實sunny好型

3個一齊foul 撚左佢啦

自己買機票啦

Mark 要入啊

俾錢你地買機票自己去啦好唔好

岩
VIU只係放大佢

又講啦 自己買機票 買張美國機票都要乞？

唔關 Alton bb 事架 ！！！

係！同埋佢真係好樣衰

夠了

喊完未啊，好老尷

其實亞Dee 幾特別

又打友情牌 屌你 冇料就走啦

賣埋廣告

去美國去你老味呀

Sunny

又一齊去美國

以後見到佢就諗起美國

叫oscar買俾佢啦
阻住哂

本身幾鍾意Alton，成日要三個一齊煩到

男人老狗成日喊好春煩

Alton 收皮啦

我係Viu Tv就開多集淨係比Kyle係到rap,比kento係到兜

其實我唔憎alton但viu無限loop佢句野令人好煩

仆街俾你地洗咗腦

尚哲
Terry

其他人得5秒左右 alton一個人有成分鐘？

呢個男仔把聲好好聽

Mark 為咗點解呢個節目放棄左好多野 機票你自己買都得啦

都幾想睇佢

喊包真係冇撚用

機票都無錢買?

主角光環

他？？？？？？

好撚掛住姜b丫

仲要意思夾到

其實係佢自己LOOP

edan幾似杰偕修

Mark 為咗呢個節目放棄左好多野 機票你自己買都得啦

但佢三個自己都成日講要三個一齊

果句on 9野係佢9作定真係有？

Alton走 拉埋你啲朋友囉

有冇人覺得Mr Jan好特別

但Alton起碼比上面入圍既某啲人有實力喎

集中火力屌tingho

Edan

三個人一條命

不了！

kj係咪成日笑柒人果個

郭富城首歌

係
今集再講咪又果三幅被

佢隻眼好正

歌詞嚟

KJ幾似丁子高

Edan!!!!!

拉票變左講遺言

最唔鍾意係佢

加埋alton剩係喊
我一定睇

咩歌？

狗毛真係好多鏡頭

火火請KJ拍江湖片啦

俾大家展示演技咖

會唔會又加碼架

第一輪好正
第二輪真係衰自己

三條傻仔以為曬兄弟情會感動觀眾

小評？

佢把聲令我諗起蘇打綠
其實佢幾特別

呢點真係好煩 我知佢地想好熱血咁 但係真係好煩

覺呀好得意

屌點解無terry 既感受
偏撚心到

Alton入硬啦

仲要做不考子
帶埋老母出來

成日3個綑綁
又話要一齊入圍一齊去美國

好緊張

成撚日三個前三個後
唔講仲以為一齊3p

笑kento震驚十三億人

江湖中人

有冇得foul走啲垃圾

Alton

馬天佑真係好gay

Alton你入到都會繼續俾人屌架啦 屌到你去美國

求viu開一集比kj 著背心唱友情歲刀耍牛肉刀

美國三兄弟煩到

其實kj跳舞真係幾型

因為佢真係gay

係！不過都係一出場被人劈死嗰隻

美國姐
又唔係火星

似會咁

唔好係美國呀屌你老味

terry

點解嗰個pa仲係到。。。？

係囉 人地就咁撚長時間
佢一句都無

佢地三個崇拜美帝

綑綁式銷售

Mola mola
Alton

女仔樣 靚眼

個柒頭入撚左

東昇耀揚都好似ok

佢要出黎批鬥人

小評起碼真表現
Tingho乜7都假
買like、假表演，不知所謂

三佢老母

Kyle好酸

佢贏左viutv慳返一百萬

係Alton 就仆街死

影lokman
molamola

唔知點解覺得kj有種勁爆女子監獄入面alex嘅感覺

Mark
八兩金我屌鳩你

alton la diu

屌 收聲啦

diu

屌本身揀左一個又轉

靠喊入圍 屌

屌！！！！！

佢贏左應該會比人屌爆VIU

屌！！！

郭富城 木偶襲地球

同情你炸真生活

下比左高潮眼

屌

屌你老味

屌 仆街

大姨媽巾呢！！

去美國

我屌 Eric Kwok

屌你咩

木偶襲地球

食屎啦

收皮啦Eric kwok

屌你老母

Mark alton

兩件垃圾

食撚屎啦仆街

diu 做撚馬

alton hehe樣

屌佢老母啦

喊完未

屌你咩撚樣

on99

正呀 alton

屌
屌
屌
屌
屌
屌

仆街屌你咩

no

屌！！！
點呀佢唔贏就喊係咪比個第一佢呀？

妖！直接DQ果3餘友啦霸撚住曬

柒頭 咁樣入圍有乜意思

比mark入唔好？

屌你 老母 死Alton

屌 mark就會唔撚喊咩

全民造馬

靠隊友 屌你老母

屌！成個道友咁都入
自己儲錢去美國啦diu

我就黎罷睇

仲要見倒個死煩膠

Alton 好反硬你啊

CLS

乞左個位入黎

屌你老母
屌穿你個閪呀
屌爆你個閪呀

反而想知Eric Kwok本身想簡邊個

原來喊就得

番美國啦IRONMAN

全力支持A組

但B組又有姜B

Foul撚埋Eric kwok啦你老味

D動作好0

屌，造馬嘅

juno

有票投

喊你老母咩Alton

寧願比mark

耀揚都好

屌你老母Eric Kwok

屌你老母臭閪！仆街仔死全家

三個同team??

mark啊

一喊再樣衰左好多

本身又話唔鍾意d男人喊

姜b

Onlun9

姜b!!!!!

垃圾靠隊友CARRY

姜濤

屌，送佢去美國喊畀大家睇咩

唔俾我入就喊到仆街

小評都係衰好彩抽倒第一返嚟先入到

Alton真係最成功果個 可以令到全民怒屌

其實terry Ho 都幾好呀

還我Kento

不停喊個果好撚難頂，勁gay

屌你老母Eric Kwok
屌你老母Viu tv
屌你老母乜鳩Alton

大姨媽呢？

Terry
Mark

你們的姜b

死乞衣

Mark

好彩edan入到
Alton

Alton 成最終贏家！！！！

選咁耐 仲有成四十人

係，屌佢老母

屌你老母咩Eric Kwok

還我mark

係唔係都喊，食屎大

其實編得好好

啱喇 a組贏 三個自己買機票去美國啦

姜仔唱都ok wor

Eden？邊個嚟？

To Alton:
屌你老母真生活 路漫長也照屌

睇到姜b即刻心情好翻唒

邊個戴綠帽？

咁無可否認佢係好多擁蠆既

193

美麗之最WO

根本係揀自己友

姜B

Alton 去美國
留低lokman
咁就好睇啦

Eric
係咪食左屎

咁快FOUL晒邊有得做

夜E夜~~~~~~~~~~

Viu係咪以為係alton後面播姜B 就冇人屌？唔撚係呀

可唔可以直接屌到1001開過個post
呢個post 令人好火滾

點解Eric kwok要揀佢

moley點
入左圍?

咪係

屌 揀埋193 alton 唔要正正常常阿mark同terry

Mr Jan

點解姜b啲國語咁好？

乜9野tingho 193都入到
Mark tai 就入唔到

Alton童顏巨乳加喊包
肯定係零仔

e夜姨耶

Mark真心輸得唔抵

gay佬係煩d

姜濤怕怕醜醜咁係幾吸引既

下個po要置都

兒夜依夜

本身真係對Alton幾有好感
依家煩撚到
其他淘汰區既人好慘 明明有幾個仲好過入40強個d

親生仔未開口已經3藍

agger

屌埋alton啊

屌，見到三兄弟就煩

Terry其實唔錯 又靚仔大隻唱歌又唔差

係 我前一秒話罷睇 下一秒出番姜b
我都係繼續睇lu

全民去美國

推

有個趙又廷咁樣都唔要 癡撚線

pa呀仲有

姜b呀呀呀呀呀呀呀呀

開頭第二定第三集左右已經入咗

Terry好差咩？

兒夜姨野以夜儀野

入左啦

hurt左老豆？？？？
其實咩事

Alton BB開唔開心？就黎成個post都係屌緊你 你最威啦

綠茶

mark輸係運氣唔好 最尾幾個先抽到佢

你個名

覺唔覺好似dancing 9?

alton 食屎

冇錢咪出嚟做野儲錢買機票啦屌你老母呀

喊真係大撚哂

姜B係會令人有種心動感覺

利申;非gay

Mark啊 好嬲啊

下集會見到盧凱彤？

我估姜濤下次又係普通話歌

呢兩個即係邊個

Alton 唔緊要！
我支持你

仲要感言都唔比佢講
屌你老母viutv

最正係後面條友個樣

mark 好慘

佢真心唔值
咩叫佢入左士氣好
屌佢老母ironman

比個位mark仲好啦

預告同花姐一齊個位係王三日!?

Terry Mark
viutv我知你mon緊架

屌到爆post

下一round
三兄弟再有人入復活區
口號又可以無限loop

全民造星
三兄弟去美國

又係姜濤條偽韓乸形
唔知佢唱廣東歌點？
成撚日唱蝗語歌

唔好以為叫姜b出黎唱兩咀就無事呀屌你老母

Alton係引屌方面好成功

真生活仲令我愈黎愈憎佢

Viutv你係咪好鐘意cap cm呀
Cap我上面個句丫你

人緣好就贏

美國個簽證好難搞架
利申有

屌Tingho件垃圾好過啦

其他隊員心諗 揀佢入黎幫撚到我D咩呀?

咪就係
少條友係到LOKMAN個D就操唔到啦?
咁咪扔埋LOKMAN佢地走啦

屌個alton係咪造馬嫁！
冇人想睇你地去美國呀屌你老母

下次表演跳舞
跟著我 左手右手一個慢動作

為左唔想佢喊咁耐。。。
浪費左個位啊兒家

姜b 嗰種不經意放電又有少少怕醜真係好正

屌到1001

但係得罪連登巴絲打

Viutv:返郷下：美國特輯

Ironman有時都好撚on9
Tingho 一出就爭住要

會唔會有人拎唔到美國簽證

唔係好難 不過要識講英文

收皮啦Alton

不如改3個dancer去美國算啦

聽佢瘋狂真生活咩

Terry同mark好慘

有幾難
利申有正職，所以咁快搞掂

一個冇人識既edan
一個就犯眾憎既尋求無悔
叻呀你班導師

幾時去美國 一次過淘汰晒就好笑

佢地咁撚想去美國 Viutv開套帶著三兄弟去旅行算啦

大不了咪3個走囉 復活區大把人呀

我差唔多時間續，驚唔得

其實個三條友幾多歲人，明明三條友都就30 歲人都成個小學雞咁做咩都一齊做，好撚on9

冇錯 我係巴都覺得佢好可愛

利申:非gay

其實我思疑呀lokman都覺得佢好煩
好難想像佢呢類爽快既型人會buy條煩膠

Tingho同pa仔係必屌

復活kento同kyle好過啦，收視一定升

Kyle:???????????kyle
???????????social
???????????
kento:其實我箍緊牙，已經隨身帶定 個木塞練咬字架啦，我相信kyle都係

美國造星

同d女人一樣 要一齊去廁所

又係靠喊入
Mark好過Alton好多啦

又話原來揀定一個
之後又話如果件alton唔入會喊好耐
其他人就唔撚喊咩

三個仲有一個共通點，就係唔靚仔！

其實 Alton 個樣顥示佢係對自己好無信心既人.

去唔到都益咗佢啦
去得成俾黑鬼一路屌屎眼一路嗌無悔真生活

搵番D有潛力架啦
MRJAN起碼拍過廣告

其實我想mr jan入

係喎 但個Alton有勁多鏡頭講感言

viu幾時開套跟住alton去旅行啊

三個喊包去美國

屌你老母美國美國 好撚煩

成個節目最唔鍾意就係Tingho

一定未到真生活

搞簽証叫佢講佢句金句包掂呀

造星foul左佢
另開個節目比佢地去
衝三小美國版

3個個樣同FEEL都好似

狂舞派3:喊包

lokman而家比我嘅feel係扮晒野扮親民咁

屌直接俾佢地拍返鄉下咪算囉 玩咩造星姐

靠喊入之餘
拉票又叫埋後面果2件兄弟唔知搏咩

尋求無悔真生活 路漫長也靜待
尋求無悔真生活 路漫長也靜待
尋求無悔真生活 路漫長也靜待
尋求無悔真生活 路漫長也靜待
尋求無悔真生活 路漫長也靜待
尋求無悔真生活 路漫長也靜待
尋求無悔真生活 路漫長也靜待
尋求無悔真生活 路漫長也靜待
尋求無悔真生活 路漫長也靜待
尋求無悔真生活 路漫長也靜待
尋求無悔真生活 路漫長也靜待
尋求無悔真生活 路漫長也靜待
尋求無悔真生活 路漫長也靜待
尋求無悔真生活 路漫長也靜待
尋求無悔真生活 路漫長也靜待
尋求無悔真生活 路漫長也靜待
尋求無悔真生活 路漫長也靜待
尋求無悔真生活 路漫長也靜待
尋求無悔真生活 路漫長也靜待
尋求無悔真生活 路漫長也靜待
尋求無悔真生活 路漫長也靜待
尋求無悔真生活 路漫長也靜待
尋求無悔真生活 路漫長也靜待
尋求無悔真生活 路漫長也靜待

我愛九毛

Kyle一定可以幫助viutv提高收視㗎

叫佢地開口唱歌啦
唱唔到就番去做真DANCER生活

Alton去拍廣告女皇算啦成日喊

Althon係唯一一個未出場已經好撚多人憎嘅柒頭
無造馬真係唔撚信

見到佢就唔想睇
快撚啲出局唔該

Lokman正常D
另外兩個煩膠

開個新節目

祈求美國駐港官唔好比alton簽證

可能去整visa嗰陣 美國佬問佢點解去美國 佢都答返嗰句

成日喊可以去殯儀館做

下個淘汰階段一於踢走哂嗰三兄弟

下個po可唔可以係個標題到屌alton 等佢唔洗mon post都知大把人屌緊佢

如果mark 唱佢首花落誰家可能入左

班評判話俾你哋聽識人不如識字
求其搵兩條友話兄弟情就入到
有料嘅就foul

痴住呢兩個煩膠咪自損身價
斬纜啦LOKMAN哥

佢下次再入復活區
又要睇佢表演喊
好撚煩啊
好似第一round咁直接走得唔得

要屌到比viutv知

哭喪

唔入佢3個都會喊成星期

chasing no regret real life road long slient wait

UE拎F

唔知點解覺得個咩alton 係個d 無料到，日日靠扮野擦鞋拉關係個d 廢柴，最憎就係哩種人

本身對alton冇乜野 viutv成功令我好憎佢

Lokman難，背景+實力太勁
係屌劉關張三兄弟玩捆綁

屌你老母viutv
以後唔撚睇呢個垃圾節目
個d 騎呢怪都入到40強，mark唱得好過佢地竟然入唔到，公平咩?

Viu知你有mon post㗎
而家全民怒屌呀 唔好到時一個留言都唔出呀

放心
佢去唔到

又未到冇料既
不過DANCER一名

因為alton依家憎埋華dee同lokman

alton? sorry you can't

Why do you go to America?

Alton: 我好清楚自己去美國做啲咩，_______________，_______________(哭）

真係

其實lokman最尾果part講咗句乜？
Alton講完之後

講真 我好憎啲人又拎阿媽出來講
勁裙腳feel

Sunny 咁型都無得入，
193 、酒甩仔 個D低低能能就入，
公平咩？

咁撚鐘意上黎cap，順便睇真啲我地講乜
再順手foul走呀g

又話路漫長也靜候
喊到嘈冤巴閉靜乜春

復活區嘅人唔好失望住我總係覺得有入圍者當中有人係拎唔到簽證

華dee都係柒

屌 至憎玩捆綁 痴線一定要俾你地三個既咩
喊喊喊 我係阿mark就真係喊喇
老老實實咁唱歌都輸俾你地咁樣捆綁

Sir, what is your purpose of going the US?
尋求無悔真生活

Sunny
但揀佢佢都應該唔會玩落去

酒甩都OK啦
可以慢慢教
193就算吧啦

屌
答William hung那0句啦

我相反
我因為佢兩個而更憎尋求無悔

英文點講

I watched you show. Go back home and let Lokman go

係
拉票個陣仲專登叫後面果2件兄弟

到時啲cm塞撚爆成個電視

除左跳舞勁，仲有扮馬騮叻

唔重要啦
都係喊住講 冇人聽到架啦

佢講左話係咪都會退出啦好似

好多日冇追post
有冇人說我知做乜大學突然咁憎tingho

Lokman: 依家冇得3個去美國，咁點呀？

呢句玩曬啦一定要復你

咁齊心 是但一個入咁到十強 我自動退選

個edan表演咗D咩其實

係呀
真係想知佢生活上有咩事

返屋企等佢先啦

你睇返佢表演個集就明

呢句好黑人憎
其他人就唔值得入咩

睇完就知

Ting Ho 落黎喇！ 阿Mark要位

屌三個一齊foul啦 睇撚到眼火爆

終於唔洗睇Kento

以為自己贏撚硬

得實力係無用

好似好肯定自己一定入到十強咁

今集推得快到

kento同PA一齊走得唔得
一係拍帶著矛盾去旅行都得

唱歌時個表情令人反胃
花姐提左佢無數次，佢都唔改

Miami 吖嘛

一日嘅錄影，係都要cut alton喊，喊足幾集

屌 走啦
一齊退出啦

唔爭在屌夠一個post
比viu睇下民意係點

好重怨氣

小心命案

垃圾Alton 抽到咁前都冇人揀就知真係唔抵入 屌
呀Mark真係衰唔好彩同埋on9評判

咁都有得入

好撚垃圾

TingHo條假狗入咗，Mark反而入唔到
屌你老味viutv啲賽制笑撚死人

呀mark咁後真係唔抵

仲要真生活左好多集啊屌佢老母

我寧睇kento都唔想睇跳舞三人幫

Kento是無辜的

邊個係mark?

I will find my way
After the wind and rain
There'll be a brand new day

其實1st round已經見到問題
唔係點會破例入到5個

咁撚鐘意上黎cap消費我地啊拿

Alton係收賣咗99
定得罪咗99

呢度屌到alton 上天花板
佢ig下面全部話咩好感動

angry christmas

仲要同房

Mark都叫唱歌好聽? Louis啲音準都好過佢

真才實料入唔到 假狗就入到 正呀
反映香港既情況

尋求無悔真生活 半夜敲門也不驚

1st round好架

連登係平行時空

因為佢戴牙套？haha

入住請how門

叫班仆街睇多300次真生活啦 咁撚感動

邊忽感動其實

挑 咁叫viutv cap ig

dee係咪有mon post？可唔可以幫我地叫你個兄弟alton上黎睇下我地對佢既支持

敲邊對門

啱啱嗰首唱得好平，明明改咗編都無乜嗰種lonely christmas怨婦feel

佢後面條仔係邊個？

傑少 （飛鴨）

我好支持你地三兄弟

快撚啲收皮

alton自己都應該有mon post啦

全民造星
除左一開始投票之外完全無全民元素
嗰啲犯眾憎嘅垃圾Alton, Molley就唔知靠乜出線

講得好

其實佢地3個去美國都係好事

唔返黎既話

而家唯有繼續支持Anson

正兩個一齊去一靈探

WTF?
Kento呢條友冇料扮四條
仲要唔靚仔

假撚到死 本來無乜感覺 變到好黑人憎
你唔係以為你贏撚硬掛

鏡頭前就pa屌kento 可能背後pa比ken仔屌返轉頭

live learn fun係咩嚟架

又夠謙厚
唔自大
努力學習
不造作

俾你尋求無悔真生活

花姐話之後會有

不過應該好耐之後
而家好似已經錄到20強

推撚到條仆街廢柴睇到

件臭串pa都未撚rap得好已經入圍

Ken刀都唔靚仔？

強烈要求係標題到加返句對聯

但佢唔洗靠關係
又唔洗狂喊
真男人

煩膠廣告

全民造星應該每round都比人投啦

梗係感動啦，成班自己友

其實我冇聽佢噏乜 晏啲睇返先

Moley tingho alton 三大毒瘤

唔撚係掛

如果決賽係咪全民投票 咁姜仔仲點輸

每隊留返3-5個復活位比觀眾玩啦
而根本全民睇造星

最尾係咪只會選1個冠軍

姜b你要加油打敗lokman

貼之前嗰張相咪得囉，用血寫喺石頭嗰張

到時一定要投姜仔 等姜仔有錢賺 有美國去

20強係咪已選咗但未播？？？

有黑白果張gif架

十強已經有美國啦

Live learn fun煩啲定Alton煩啲

應該評判同觀眾都有得投
再按比例計分掛

不過姜b唔贏, 成個viu比人反轉都似

全部都asshole嚟，個個有個o字

或者post名已經屌佢 等佢唔洗撳入黎

唔好加係標題 一陣佢以為我地好buy佢呢句野

下個post要喺topic屌埋

in Alton we trust

上次盧凱彤錄個集就係30入20

姜b唔贏 = 全民睇VIUTV星

至少live learn fun仲有女睇下先

有無建議名

巴絲打要去佢ig發動攻擊

好撚憎tingho！根本冇料！
Moley就好似公司入面啲周圍痴周圍講是非嘅八婆

咁應該選左
希望20強唔洗再見到3串1

喺ig回應吓我哋
你幾時收皮啦

Alton佢哋3個 仲煩過南山三虎

分分鐘比viu覺得佢跑出左
越反越紅，拎佢可憐刷存在感

我地有排真生活

之前有個表
a,b team有咩人

要成軍

我都唔知
請賜教

mr.jan mark terry
岩啦個三個自己買機票去美國
讓返個位出黎

g持

上面有巴打講
To Alton:
屌你老母真生活 路漫長也照屌

有冇得投票俾我地投返入去呀
成日講觀眾緣 觀眾冇得揀既

Terry 其實你又大隻靚仔 唱歌又好聽 你入唔到我真心鄧你覺得可惜 我永遠都會g持你架

希望你會係眾多個怒插某參賽者既評論中留意到我

利申：我有follow你ig架

Credit from 蜜柑星巴打

A team
管鋈 Jeremy Neal Hayden 里奧仔 迪迪仔 Moley Stanley OT Jason Karson 保錡 細貓 Anson_Kong Tank Zero

B team
小評 阿餅 Anson_lo 肥仔 大輝 姜濤 星叡 Tiger Yimk 阿Dee 阿神 酒粒仔 Ting_Ho 193 Frankie 狗毛

復活區
Kento Kyle MO DC Mr.Jan 傑少 Alton Terry_Ho 尚哲 鹿仔 祈峯 Bu

哩個係前日嘅，今集除左alton同edan我個腦空白左

Terry個表演係咩？

死
睇完都唔知

alton喊撚完未之viutv全民造星？

下個用

柒到喊
做戲又假 唱歌又唔得
仲要諸多藉口

Lokman 喊包 醬爆 一齊去美國

好感動

根本無得互動

花姐話遲啲會有

造星第一節廣告就有得聽

但係廢呀嘛
冇才華呀嘛

係 Alton 跟住去旅行

佢唱友情歲月 入左啦

痴撚線成個post都係屌緊個節目某啲人

手足幫幫手

姜b fans有新名

推到條垃圾回應

Alton真生活

隱性乸型

今個post係某個人

Alton你開唔開心？屌你屌足成個post

十強可以一齊去美國受訓

條友抵屌

姜糖

3P

睇得明

如果有 我想復活
Kento KJ 同 Klye
佢三個好有記億點

路漫長也照屌

有聲

冇人想知

條仆街嘅遺言肯定係平平平仄平平仄 仄仄平仄仄仄

我覺得之後仲大把機會播

推屌
快啲屌走呢個post

但佢係咁笑鳩人

一晚兩個post
L騰好波

COW!

提起alton應該就會翻loop

咦原來之前佢有mon post喎
唔知今晩啲留言你又睇唔睇到呀

實有機會再去復活區

屌你咁打我都知你打緊咩，我想死啊

唔撚知。唔想知

抵屌

【唔好瞓住呀！睇埋Lokman先～😍】
被譽為花姐偶像嘅 Lokman唔止舞藝精湛，仲好有大佬風範，就連執生都型過人😎不過最正都係，Alton終於復活咗！💪💪💪

去fb屌啦各位手足

真係有得投嘅話
實係Anson lo

可以做認字特警d手下

Alton而家係咪係屋企sad到瀨緊屎

無。人。想。知。啊

攬住阿Dee係到喊

屌佢老母見到自己
唔好唔cap啊你

我支持你架
你三兄弟我都好支持

支持你地快撚啲收皮

痴線topic

直接foul啦屌

呢三個主角黎架？
頭先鏡頭已經好多 terry一個鏡頭都無

今集真係唔記得

A team
管鋈 Jeremy Neal Hayden 里奧仔 迪迪仔 Moley Stanley OT Jason Karson 保錡 細貓 Anson_Kong Tank Zero 龍志權 Oscar Jer Edan

B team
小評 阿餅 Anson_lo 肥仔 大輝 姜濤 星叡 Tiger Yimk 阿Dee 阿神 酒粒仔 Ting_Ho 193 Frankie 狗毛 Ian Lokman Louis Alton

復活區
Kento Kyle MO DC Mr.Jan 傑少 Alton Terry_Ho 尚哲 鹿仔 祈峯 Bu Sunny Edan KJ Mark 表弟

左邊係阿dee 右邊係lokman

今個post真係屌到爆post
路漫長也照屌

收皮啦，唔撚想知佢地啊viutv
食屎啦

型棍子Terry好撚慘

攬住媽咪喊

cut姜b好過啦
乜撚三兄弟

個focus完全俾某啲參賽者搶走左

最多話佢冇咩才華 特別啫 一定唔係柒囉

估唔到可以鬧足一個Post

今晚咁多人屌9你cap圖cap唔cap得切啊

原來 美國三兄弟 一齊出過歌

唔知佢地有無機會係viutv 表演呢

小評 Ting Ho 阿餅 可唔可以自動自覺落返黎

B Team有齊d大熱同廢野

Terry foul得好唔抵

之前唔係有人劇透過佢會再出現嘅咩
假嘅

直接cap post名得啦 今個post成個都係你架啦

頭先預告望到呢幕我覺得好撚好笑
公子哥

點解你咁支持kento

就咁放呢個post條link都得啦

多咗ting ho同Alton
小評甩難
唔洗再俾人屌

純粹覺得比咁多其他選手排斥 好慘下

火火

應該2330前可以開新post了

真係睇到火滾

推左勁多頁
痴撚線

一啖砂糖十啖屎

痴撚線呢個推post速度

唔緊要啊，下個post仲可以繼續屌

Terry 入唔到 我地都喊到禮拜一

仲要全部屌同一個人

10強有無得敗部復活

3件美國兄弟換1個Terry

全民屌鳩佢既真生活
係咪感動到又要搵媽媽又要喊喇

花姐幾時再cap我地再放上IG??

可唔可以唔好屌lokman 我好鐘意佢
剩屌路漫長啦

今舖到我地搵佢媽媽啦

PA 都冇俾人屌

嗰三件野完全係捆綁式銷售咁

出返幾句我愛花姐先

睇到第一round個gay佬評判
都留言俾alton話緊張

其實見到lokman咁多人鍾意我都黑人問號
佢係跳舞唔錯
但個樣唔掂 又巢皮又削好似好老

我肯啊

係
完全唔吸引
但咁多人鍾意廢事講

花姐
好想俾花姐鬧

花姐 無得頂

咁唯有犧牲埋lokman

哩個搞屎棍都要大力屌

剩睇樣係差
但表演個陣係charm嘅

花姐 好嘢！！！！

完全唔記得左佢

唔知Eric kwok 個組原先係打算復活邊個？
而家突然A轉Alton
原先個位好慘

花姐i love you❤️

狂舞派果時係幾靚仔 而家唔知做咩老咗咁多

哩度除咗姜B
其他都可以批評

正啊
再拎埋小評 八兩金 tingho 換mr.jan

留言屌爆佢

仲有呀see
好行夾唔送

好想俾花姐cap

近排太多人搶fo

花姐
復活賽我哋想要terry
唔想要Anson lo啊

我都肯啊

去左尋求無悔真生活係咁架啦 體諒下

有冇人係alton ig最新個post到放呢個post條link上去

預左比人屌

不過唔覺得佢有邊方面討好
而且睇佢安慰alton同上次出show排舞就覺得佢好撚假

個個淨係掛住屌alton

喺花姐到留言個班
全部Anson lo fans

一樣 仲好大隻

花姐

忍唔住番黎再屌
比隻Alton 復活都算
你話驚佢喊，關我差事咩！
有邊個被foul既無夢想、唔想喊呀！
有fd就入到，公平咩？

小心人地回家搵媽媽哭

我依加先知佢係狂舞派演顏卓靈最初冧嗰個

Mark唱完都眼紅紅

復活佢個point根本就係on9 唔撚合理

Agger
影乜春野響士氣 冇心參賽嗰啲好行格唔送
吉返啲位俾啲真正有料有觀眾緣既仲好啦 e.g Terry

叫媽咪同佢一齊睇啦

我想知入圍果班dancers係咪麥秋成的人？？

躝啦
b組唔使呢3件

好多都係

Yes
條撚樣一見到係自己人就即刻禁燈

識喊就大哂
酒粒仔都係靠喊先入到

想做明星最緊要識喊
喊下喊下就返來嚕～

oh

a team好似無dancer/佢的人？

有個話要鼓勵

個個都喊 唔通個個都想喊咩

小評: 哩個一定有頭十
lokman: 你無頭三我唔放過你

on9麥秋成

選後宮咁

煽情哩家野男人用真係特別柒

tank啊好似

下個post置頂番分組？

55個點樣平均分2隊

Tank同Anson kong可能唔係佢個堆？

越諗越嬲！！

Terry

我地阿TankB係清泉

我覺得尚哲好過dee

55foul咗15個
二十個一隊

altonbb cap左我果句
個個咁易喊，唔做演員嘥晒

喊就係先要條件

宜家40個喎
應該係5個一組

如果一個人可以引到其餘50個人都唔鐘意佢
咁佢都真係幾有問題

格離台偽毒琨都係咁喊返黎

有啊，整左

今集鬧人鬧到爆一個post

但佢幾有娛樂性
睇佢d 藉口

下集
kento:其實我有蛀牙，已經book左牙醫一陣睇

好快屌爆今個post

咁起碼比alton值得入啦 引到全post唔鐘意佢

想坐上去

係咪話

人地有有霧眼鏡
Alton哥有真生活

KJ
Mr Jan

之前係有人咁講

但偽毒係攞獎所以喊
唔係喊到可以攞獎

古惑仔就收皮啦
佢入到都震驚13億人啊

foul哂b team[censo

睇個勢唔似

偽毒果次之後收晒皮
希望alton都會收皮

應該有新判評

我權B

起碼人地真係識跳舞呀

Foul曬班勁舞團就啱架喇 小圈子之餘仲要喊喊喊 成班基佬係到圍爐講是非

點解咁有睇頭咁有娛樂性都out
明明大姨媽都好有觀眾緣

劉美君本身都想要大姨媽，係火火阻住哂

原本冇野
成日三兄弟都算
臨尾係評判面前爆句：依家冇得三個去美國，咁點呀

直接負皮佢

嘩屌 點解可以正到咁

喊撚到好撚柒呢條死基佬 屌撚爆你老母

成個場佢地話事

圍爐唔知做乜鳩 快撚啲foul啦

哇屌

你當你大佬咩 收皮啦
姜仔家大熱過你啊摺埋啦

Tingho Moley 阿餅食撚屎啦我展權一個都屌打哂你地幾個

花姐 你有Mon
唔該同番班仔講咪再喊求同情分
批判大會咪再成班女人攻心計了

VVN: 你叫我最快樂 你也叫我最心痛

屌 唔好咁啦 vvn改造咗之後溝到唔少仔架

VVN

KJ
如果你有睇呢個post
希望你認真考慮下
唱友情歲月

可以挑戰下愛我啤酒
會否更有味道

希望喊包繼續佢dancer之路
成世都企係歌手後面跳

肯撚定係Mark

祝所有dancer繼續成世企係歌手後面跳

記得要拎埋豬肉刀

黑色背心
金鍊

認真嘗試左好多次搵唔同角度望佢兩個
都係望唔到邊到靚仔
一個膠樣一個怪獸公司

係邊個都好慘囉
咁樣俾人搶左個位

除咗TankB同himtos哥哥

怪獸公司

真心覺得佢跳舞好型
而且好有耀揚feel
希望佢搵到出路

屌你老母, 選實力定係選個廢柴集集係到哭既人？

乸型評話大家都係企係台上
冇話邊個功勞多啲？
祝福勁舞團成班一世做dancer
幫人陪舞
做歌星 路漫長 勿等候

佢真係唔抵
估唔到佢入唔到

希望Anson kong例外

小喊包Alton

岩岩睇返重溫
直播預告好似見到疑似王晶
但重溫冇咗

似怪獸公司邊個

已經唔係好分到邊個anson打邊個anson
淨係分到anson gay同 anson心美 唔記得係邊位巴打咁有創意將佢兩個個名形象化左

Kong係靚仔

裙腳仔啊，要搵媽咪

Anson lo = Anson gay
Anson Kong = Anson 心美

Anson Kong = Anson心美 記得了

唔撚係掛，我希望你睇錯

其實Terry真係好唔抵，明明兩組都入到，最尾無啦啦入唔到
其實外觀都幾好，d評判都成日揀樣，都唔明點解會foul左佢，性格又無話自大果類

好正

除左姜b 龍志權 狗毛 anson kong 同公子之外其餘

全民造喊包

我都見到

我真係好想睇到Terry入到

圖

完全唔明佢輸乜

追post見到依張相
佢塊面凹撚左落去咁 好似俾車車過黎

最唔抵真係佢
仲要個位係俾條煩膠喊番嚟

睇佢好唔順眼

本來有酒粒幾討好
但係男人老狗成日喊苦喊忽
又係度對對聯
咁唔抗壓俾你入左行你咪跳樓?

印象中預告有一兩秒見到花姐同疑似王晶坐係studio
但唔知點解重溫個預告冇咗

輸左無喊

本輪最唔抵
Mark 大姨媽

有女先有王晶架姐，睇錯睇錯

唔夠感動

大家識做啦

好啲屌爆post 期待新post個名

我都希望我睇錯
可能係其他樣似王晶既監製

唔好同佢刷view啦

今集睇得出lokman都唔想理佢 ，
正一菠蘿雞周圍痴
一哭二鬧三上屌，最憎人情緒勒索

Alton快啲cap啊

閂都閂唔切

咁應該唔係王晶

lokman好鐘意佢個好兄弟喎 一齊共存亡果隻

好快爆

屌ironman句無左佢士氣會好底

屌你老母連體嬰咩
而家個人賽唔係圍隊賽啊
無左佢會死果班人你咪撚要放棄佢囉
都戇撚鳩

終於明白點解呢個節目冇女人

屌你老母個個女人話要foul都喊撚到豬頭炳咁
評判點撚揀呀
成班男人就唔洗煩
得一個廢柴dancer冇實力靠喊入圍
不過比你入到圍又點呀
完左個節目咪又係死返去做dancer

差不多啦 I am ready

仆你個街屌足一個post

負評 上一頁
要表下態

又企返晒係歌手後面

小學生去廁所都要人陪

個節目係for男參加
之後廣告女皇就係選女

Alton要媽咪逗佢柯尿架

美國三人組真係好煩 三個大男人係度姐妹情深

仲兇節目組比佢兄弟入圍

好撚大陣gay味

歌詞嚟 睇清楚先屌啦
咁勁即時對聯咩

睇返廣告女皇既新聞
原來油殼收另一個FD Jackie Lau有參加

嘩乜料啦

on9
一定狙擊條美國撚到佢收皮為止

又係想搞啲噱頭野
比佢地d fans睇3個喊包一齊努力成長
收皮啦 個廢柴dancer有資格入圍咩
唔係靠痴其他兩個佢入撚到
唔撚知醜嘅呢個人真係 仲好開心咁
正常人都覺得羞恥啦
之前佢好似話過鳩毛跳舞廢過佢
但企前排 屌 有原因嫁
因為你廢嘛 你勁嘅人地點會睇唔到
跳舞又唔係特別勁 其他野又冇乜發展空間
事實都證明佢真係廢 男人老狗喊到入圍

係咪睇到冠軍出左都會有得聽尋求無悔真生活

狗毛點衰個package都好過佢

返屋企搵媽咪啦

原來係佢屌鳩毛

佢地幾時會去？
依家佢地拍到邊個階段？

準備下個新post先

好似20強

事實證明kento先係最堅強
俾人杯到自己一個坐自己一個食飯 但一滴眼淚都冇

右上嗰個

成班dancer最廢係佢
勉強入到又點呢？

後面啲燈隻色好核突
好似一樓一啲燈咁

哩兩日好似又會錄影
繼續睇佢哋ig應該又會知了

要靠喊個班收皮啦

男人老狗玩杯葛

冇記錯係
人地問佢覺得佢自己可以取代前排邊個
佢話鳩毛 跳舞好過佢
屌你估選dancer咩而家 選dancer佢就no.1 啦

btw 廣告女皇啲女都幾普通下。。
23強

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(18) 屌你老母真生活 路漫長也照屌

佢真係勁，無退出

唔想睇佢地劇透

推埋佢先
[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(18) 屌你老母真生活 路漫長也照屌

不過其實狗毛都好似麻麻地
有集講佢哋係商場表演
佢遲到但態度都好差

1001